成班傻仔畀五毛撚哂去恥笑獨派, 唔記得當年司徒華有幾仆街?

我地獨派今次係弱左少少, 但唔好唔記得司徒華三十年前點樣支持民主回歸搞死香港

但好心關子唔好咁大口氣

今晚關蛇素人流出嘅討論 重熱鬧過旺角集會

分唔到你咩立場

自己柒就咪撚話人
Blane the coffin

起碼佢號召過無數超過10萬人示威

建議你學習下佢號召群眾的技巧，不要平時屌香港人，到示威前一天又曉以大義叫人支持